結左婚各自番自己屋企住？

香港而家生活愈黎愈艱難
租同買只可以揀一樣 想買樓未草夠錢但又想結婚
應該唔結 定係 結完各自番屋企住繼續草錢
咁結黎仲有無意義

究竟未來係邊度...

咁寧願一齊住劏房定大家都有私人空間？

有冇可能兩邊都住下一二三男家，四五六日女家咁

結完都係各自番屋企住咁結黎你地為左咩

你會點揀

無啊就係

我都係咁諗 但如果四十歲先買倒樓 唔通四十先結咩

咁不如唔撚好結

租大西北住，平平地

覺得對唔住女朋友 又想俾個名份佢

港島番工 車費好甘

每個人相處方式唔一樣冇話邊一套啱邊一套錯。溝通最重要

世界冇完美，車費都唔捨得比，咁你都未係好想結姐

你同連登仔傾完都無用嫁啵
連登仔接受到唔代表你女朋友接受到
不如你認真同佢傾吓呢個問題好過啦

結完婚一齊住一樣會離婚收場。
証明一唔一齊住其實唔係重點

甘極都係一兩千

識有對夫妻都係咁有咩所謂
佢地b都生埋

私人空間
可以神交